中大手足 會唔會考慮起大橋大字報寫番張建宗反口 所以先封路

我唔係上連登都唔知 以為係中大手足唔守承諾
未夠24小時就封番
要話比市民知你地做既原因

推

唔係個個市民都知點解

啱

推比全港知

岩！

始終放工時間 市民唔知以為手足玩野
推番個波比政府

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

幫我手推 緊急

岩

岩聽 推

唔係個個都知啊

啱啊 推

101

張建宗攪到大家番唔到屋企啊

我都唔知，可唔可以說明一下？

【19:25】佔據中大二號橋的示威者今晨要求政府24小時內答應訴求，否則會再次堵塞吐露港公路，政務司長張建宗在跨部門記者會上表示，不會答應任何條件。

張建宗表明，不會答應任何條件，因為示威者把香港市民福祉作要脅，政府立場很清晰，希望選舉確保安全、公平、公正、誠實。

唔該

要話張建宗反口要强攻入校股市收左市就嚟料